頭先十點鐘響大埔單拖唱榮光嘅毒L入一入嚟

果陣商場無咩人又落晒閘收晒舖咁滯

老遠聽到你自己一個大大聲唱榮光走音
又自己嗌口號無人應你
行近又見你個樣好毒

但我想講
你真係好撚型
聽到我好感動眼濕濕

請受小弟一拜

手足

仲咩手足嗌口號唔應佢

手足 我愛你

推

手足 愛你

因為無膽
但之後又覺得唔講件事會成晚瞓唔著
所以想響度搵返佢出嚟

罰你下次做帶頭嗌口號

下次帶頭果個就係我